上班時間廁所永遠爆滿！ 知情者揭真相：馬桶另有功用

上班族每日朝九晚五的忙碌生活，令不少人都會找機會「忙裡偷閒」。

一名網友發現公司內部有同事上廁所時會花上許多時間，起碼耗時半小時以上，且這樣的
同事還不止一位，令他相當傻眼，不曉得什麼時候才能輪到自己上廁所。文章曝光後，釣
出不少上班族熱議，更有人直接揭發背後的偷閒秘辛。

補眠+打機是常識吧..

經常全院滿座

有啲人一緊張就要去廁所，都體諒，只要佢搞得掂自己份內事就由佢去

即係點呢

公司廁格位收唔到垃圾公司
明明洗手盆個位都無事

有時兩個人share一個廁格

四腳怪獸

入面四個人隨時一team打緊機啦

返耐左就知咩時間邊個會係廁所
所以我會預定時間去
真係急就落去商場個廁所

日日痾屎半個鐘

開po條友應該返工冇耐

我一日分四節時間入去痾屎，每次15分鐘

諗起coffee Lam

辭職啦，見微知著呀，呢啲垃圾公司留唔到人才㗎

疴假屎，休息下費事對太耐仆街眼怨

真，冇良好嘅痾屎環境俾員工享用嘅公司真係唔好做

之前睇新聞仲有隻新屎塔係斜架屌佢老母, 等人屙屎都坐得唔舒服, 真係反人類